Tic tac toe
Wat nodig? Simpel php. ->routing
moet met models. Composer?

9 vakjes nodig, input X of O. Update method leeg vakje? POST naar X of O?
Simpel bootstrap pagina, niet zo bezig met front-end. Aboutme pagina erbij voor screentshots?

[X, O, X],
[X, O, O],
[O, X, X],
is het doel, om en om. maar het begint met
[  ,   ,   ],
[  ,   ,   ],
[  ,   ,   ],
lege vakjes. 
Als iemand wint = notifcation? if 3 in A then show B? en dan delete(of soft reset?) om opnieuw te beginnen?
Moet met muis kunnen dus het is klikbaar. Dus form en vakjes zijn buttons?
Database nodig? Nee, wellicht niet? kan misschien met alleen form buttons? Optie om X of O te kiezen?

Tijd is op.